2018年將放送進擊的巨人 第3季

等睇里維兵長大顯身手

張poster咁似av封面

幾時出you竟然是個boy

7月 唔知又有幾多集

唔會得13集掛

好慘，7月咁耐

說好的一月播

背面係割喉者凱尼？

第一次係講四月嘅

屌你張圖

張圖鳩撚到咁你唔係信呀

張圖型撚到

割鳩者隻腳

第一件事block柒樓上呢條劇透撚先 麻煩晒

強暴強尼
#33539

SKT三連霸冇死角
#33539

劇透撚SKT三連霸冇死角比我狙擊過比動畫POST BLOCK柒 以為改名洗底隔一排我就認你唔到唔會比我再狙擊?

唔係天真到劇透撚扮正義撚呃水魚就會幫你洗到底呀過街老鼠LEO仔?

#8129 能夠大使

#8129 冷🍚王
有人成日利用會員賺錢,大家點睇?

有幾鳩啊
一黎動畫改期見怪不怪
二黎人地funimation 係歐美代理 佢地第一手知有幾出奇
雖然柒左

希望op繼續由linked horizon作

一定係呢季，同埋漫畫版已經將xxx畫到好靚

觀眾冇追漫畫嘅話，睇埋呢季會更加憎萊納

係咪做到望海?

最新個集最後睇到好感觸

sasageyo sasageyo